[{
        "id": 1,
        "question": "איזו אות לא קיימת בסביבון",
        "option_A": "'ג",
        "option_B": "'נ",
        "option_C": "'ד",
        "option_D": "'פ",
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "איזה מופע מתקיים כל שנה בחנוכה",
        "option_A": "האירוויזיון",
        "option_B": "הפסטיגל",
        "option_C": "חידון התנ''ך",
        "option_D": "גמר גביע הכדורגל",
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "השלימו את המילה הנכונה בשיר: בגיל ובשמחה נמלא את",
        "option_A": "ליבנו",
        "option_B": "ילדנו",
        "option_C": "גיבורנו",
        "option_D": "מקדשינו",
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "השלימו את המילה הנכונה בשיר: על הנסים ועל",
        "option_A": "ההצלחות",
        "option_B": "התשועות",
        "option_C": "הנפלאות",
        "option_D": "ההפתעות",
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "איזה מאכל לא נחשב מאכל הקשור לחג החנוכה",
        "option_A": "לביבה",
        "option_B": "סופגניה",
        "option_C": "אוזני המן",
        "option_D": "'ספינג",
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "חג החנוכה נקרא גם",
        "option_A": "חג האורות",
        "option_B": "חג האור",
        "option_C": "חג האורים",
        "option_D": "חג המנורות",
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "איזה מנהג נפוץ בחג זה",
        "option_A": "לסובב סביבון",
        "option_B": "למרוח את כפות הידיים בשמן",
        "option_C": "למרוח מעט שמן על מפתן הדלת",
        "option_D": "לשתות כוסית של שמן זית לאחר הדלקת נרות",
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "איזה מנהג מהמנהגים הבאים איננו קשור לחג החנוכה",
        "option_A": "הדלקת נרות שמונה ימים",
        "option_B": "משחק בסביבון",
        "option_C": "ניקיון הבית לקראת החג",
        "option_D": "אכילת סופגניות",
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "מה פירוש האותיות המופיעות על סביבוני חנוכה",
        "option_A": "נס גדול היה פה",
        "option_B": "נס גדול היה שם",
        "option_C": "גם נסים היו פה",
        "option_D": "אין פירוש, האותיות הן לקישוט",
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "כמה נרות מדליקים בסך כל ימי החנוכה",
        "option_A": "32",
        "option_B": "14",
        "option_C": "8",
        "option_D": "44",
        "answer": "D"
    }
]